urgent - 依隻口罩有用？

Thx

有寫pm2.5=擋到飛沫,冇其他就用住先

有VBE/PBE%最好，包裝上PM2.5同花粉中間應該係寫FLU？應該算OK。BTW VIRUS ＝0.1micron。

SORRY 果個好似係寫VIRUS？

Influenza Virus

叫做有好過冇囉